留意到今輪歐戰默西塞德嘅某隊球隊失分

肯洗錢未來又有希望又入左件英格蘭打中場中果隊

唔好講啦，成個市啲球隊都係垃撚圾